各位巴打依家Android機有冇邊部推介[唔要三叔]

睇d討論區HTC & LG 評價都唔多好
最衰就係SONY d機好撚似條M巾咁長~
SONY / 三叔<不考慮
所以Android機真係冇乜選擇,所以問下大家有冇好推介

仲有I-PHONE 11PRO 依家有冇方法
好似Android機咁隨插即用而唔駛經itunes
[勿屌我,我用iphone時已經係3gs年代]
同依家市面for iphone果d隨身碟.可唔可以係部iphone抄d File去隨身碟?

多謝各位幫忙

買水Google Pixel 4，不過C HING要留意Amazon 送貨的問題。

iphone 有好多管理軟件 windows mac 都有
自己搵

至於Android 一律推薦支那屎为
sor 屎为冇得用android

師兄你意思即係iphone有apps可以做到隨插即用？可否告知是什麼apps? thx

除咗i cloud同itools,
隨身碟係咪仲方便？
因為我番公司可能四圍用電腦，
有時特然係部手機抄file落其他機，
咁樣會方便d, thx

唔要Samsung 你真得返大陸機揀

抄file落手機咁你唔使諗iphone
而家興cloud㗎啦

係啦，但係我真係唔想用三叔，
都唔知點撚解
依家睇下iphone個隨身碟掂唔掂，
如果掂都會出11pro

[url]各位巴打依家Android機有冇邊部推介[唔要三叔]

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

買隻手指用算啦on9

iOS 13可以直接插usb，唔使經sandisk之類嘅app

*** s10e

唔怕水貨就pixel
用左pixel 2兩年，仲係非常順，體驗好過其他android 機

pixel.

Mate 30 pro with gms

An 機唔用三叔，好似無咩選擇，Sony，ASUS唔見得比三叔好。大陸牌子可能重好用過佢哋

pixel
新一代nokia 8,9 系機, 可能會無左啲可疑軟件
Sugar
ROG Phone
Razer Phone

pixel 3係你最好選擇
不過老實講買an機唔買三叔真係有d不智

最後都投懷俾毒🍏